Adidas波鞋交流區(3)

留意返呢度係
交流區唔係買賣區
多謝合作

留返個名先

入左night cargo

咁快就第三個post
多謝各位巴打支持

全白嚟講 Superstars 定 Stan Smith好啲？
舒服嘅話又邊對

2對都唔舒服，2選1局選stan smith

Boost底係咪Ultraboost最舒服？ 但聽講而家EQT SUPPORT 對Boost底 仲舒服 係咪真？

新post留名
買左對Equipment ADV
覺得幾靚
有冇巴打覺得adidas 鞋款越出越靚

Ultra boost 入邊對好 襯短褲？
已有藍色

男裝都係Stan Smith?

LM先

Ultra boost rc炒價係咪3千左右？

入左對adidas Tubular Shadow BB8824

舒服93/17>uncaged>caged>>>>>>>>>>>nmd

2k半都得啦

係

唔好意思啊巴打 小弟對波鞋真係唔太熟
想問問問係咪真係 堅？
想買對 但怕買對假既/ 比人握左
麻煩哂

邊到有呢對

On9都知假野啦
你睇下ebay炒到幾多錢先啦
又要買，又無錢，又驚假

ub 2.0 同3.0 size 一樣？
3.0 灰有冇網仲有

上網收啦，仲低過香港原價

門市有pureboost2017未

3.0不用買大

宜家nmd pk tri color grey 大約咩價位
同埋點分真假

琴日行過唔覺

即係2 著咩 3 就著咩？

1400-1500左右

係咪有單有盒都應該真

鞋都整得假你果兩樣有幾難造假
上fake_education 學下

自己學點分真假吧 俾相你睇都可以真/交收果陣就假貨 ，淘寶假鞋仲跟埋單

2無買大半碼咩？

係羅馬買左小量ace purecontrol

貨王fala巴打

就係比你秒哂

係咪要買細半碼

yes

如果著左tts 3.0覺得唔舒服
應該買對細半碼3.0定大半碼2.0/1.0

睇你想要咩色

知唔知香港邊度有粉紅色個對
上group收驚係假

收春限定
香港無出
一係出水貨店or上gp收
香港炒價$1800-2000

我睇晒成個mk都冇
唯一一間ig寫有，俾人掃晒

想問ub 3.0 triple black個底其實係全黑定黑白 網上睇圖有d係全黑,有d黑白

唔該巴打

ebay

唔係ub triple black uncaged果對

有無咩重要地方check.

點睇pure boost2017

有無巴打可以幫我睇下係咪真

唔識欣賞

施捨一對比我自用啦

各位巴打買嘅英貨UB OREO出左貨未

買左就算la

假？

有冇盒
有既影多次盒tag同左右兩腳鞋tag

Multicolour 真係好正
已入手

啱啱入咗對triple white purecontrol uk10

直接足球

睇埋email最右邊status會唔會item currently out of stock

啱呀 頭先仲有uk11唔敢入
呢對宜家市價仲有無$3800

收咗confirm email同有reference code

最重要係最右邊status

呢2樣野無用

status要係allocated先有用

原來訂唔到

我d alert無響過

今日中左2次伏

Real

全黑uk7我都唔夠快

a店uk未出貨
但唔夠貨俾佢cut左少少單

thx bro

Xplr邊個網買最抵
Asos65英鎊係咪最平？

Oreo
Eqt
出晒貨

u fatfat la

香港會唔會翻pure boost

ub nmd 噴防水噴霧係咪都唔噴boost底

下星期出sns x ub

頭先 A店UK又入左幾對EQT93/17

會黃

今轉唔算大貨，早幾日就堅大貨

93/17個價會唔會再升呢?

有冇人一齊夾adidas outlet三件七折 有對pure boost raw想買 其他野又唔啱

其實想問下係咪一般都係直寄香港平d？見有d會退税

我係你就急放啦

大家係英國點樣運返黎?
我唔知一對鞋幾，
有冇人用過dimbuy轉運
一對大約幾錢運費?

冇呀 2著8號 咁3都買8號算

買eqt洗唔洗買大半個碼?

try 7.5

tts or +0.5

聽我friend講 佢覺得stan smith金字黃底好著過普通款 佢兩隻款都有 但金字貴多兩三舊
利申 自己著金字覺得都唔錯

有冇人boost底黃咗污糟咗 笠笠地點整都唔乾淨
Jason markk可唔可以整白翻個鞋底

Strong hold 2046

Oreo幾時有貨？大約咩價

其實最簡單 第一部睇tag?

哩對岩岩新出，係咪應該未有假貨住

ultra boost Night Cargo 幾錢

港行未出，$1800-$2000

唔係

無鞋無假

巴打邊度買㗎？

我上網睇分真假都真係d好細微既野
好難分得出
但我見樓上睇tag就分到
究竟有咩秘訣

留名

ub check真假係唔係睇鞋底凹入去嗰個位cut位工唔工整？

係咪tag最下面個13位數字加英文，左右腳唔同，同埋真盒果幅圖清好多？

我見鞋tag有個code
同鞋盒個個一樣
係咪真野先係咁？

請問係真定假？第一次買nmd唔識分

唔一定

有無巴打早排wiggle買左ub
知唔知幾時到

預2weeks

灰色ub 3.0 網上賣緊幾錢倒
見啲group無乜人放咁

呢對有冇入手方法

e對咩黎

我係睇boost底有冇一行行突岀來既4粒點
同埋左右boost底係咪完對稱
而家假野fix左呢兩樣未

外國custom?

有無人中super star

hk post派,記得搵人收貨
我中過大伏 試過好耐之前大量入ub navy 1.0 $8XX, 但無人收貨，要自己去郵局拎，唔會送多次上門

番去睇下自己個對，做定練習，聽日去打大佬

Sample
好撚正

點點fix左好耐啦

我想問點點即係邊度，我搵唔到

Sample黎
見過藍色黑色奶茶色同灰色
但未見呢隻

屌你問真假出去開post問啦
Research又唔做等餵飯咁做乜姐

果時我都入左唔小

我要叫車自取

想問xplr邊到有現貨買

無記錯果陣 wiggle 仲打比你 confirm 係咪order咁多 驚比人偷卡

打算係eBay買EQT 93/17 有冇伏

同埋有冇消息話出新色？

有冇人知邊到仲有EQT ADV現貨賣？

上FB買啦ebay+埋運費分分鐘貴過香港買又要等又驚收假野

其實ub multi color/oreo香港會唔會有

買左NMD RX1 女裝size
係韓國搵左好多間鞋鋪都冇男裝size
想問下香港乜嘢網站可以搵到真既？US9

咁你咪上ebay買囉
香港有面交check貨唔買走去ebay
你出過一次事就知好L煩，又要攞去郵局寄又影相比payapl又剩
差不多價比我上谷買算

最後all shipped,但之後訂得多 佢會話你resell cut你單

有冇人同fb menshoes訂過鞋

好多大鋪都有但一隻柒色

算抵？仲free ship to hk

Thanks bro

冇boost底 呢個價抵咩

有無網買3.0 黑/白 係平 筆直1000頭 想整對自用

留意下波特

Facebook邊個Page有賣？ 求

FB group呀

Stan smith咩色最正

green

金都唔錯

之前as賣1000hkd唔洗
掃左5x對

個款同隻色

真係放得出？

雖然有得免費退貨，但呢隻唔敢入貨

賣到
仲要all want呢下好嘢

巴打可能有路放到貨

放到幾錢

啲人話因為同BAPE果對差唔多，但BAPE果對炒到5-6000
樓上掃晒人啲貨 搞到想買既人無得買

我覺得黑色似bape果對多d

柒撚到仆街wor 有人著一定指住黎笑

剛入左對ub 3.0 全白
有冇咩野要噴/留意之類

男人老狗著smith
要粉紅色尾翼定要藍色

見到山葱係劇入面係著黑色尾翼
又覺得黑色幾靚

順其自然

各位巴絲打覺得好無睇 ？ 個人覺得好正 $999

Mr.?

有無人覺得ultra boost uncage 好cool腳

唔覺，仲舒服過caged

果對好似唔係stan smith黎
btw藍

呢對預大定預細？

今日拎左對bape superstar 幾好睇不過好貴

正常碼就得，alphabounce,93/16我著43，呢對都係著番43

Push

help push

大家有幾多對adidas鞋自用

3-4對

UB 3對
NMD 5對
剛好一個星期唔重覆

不如問下大家著過boost之後 有幾多對鞋係放咗喺度冇著過

Fala巴打好幫得手

至少4對

ub靚過nmd

想買ultraboost女裝最好既方法係咪去波鞋group等人放

好正

係幾正

有一對ultra boost
但係唔會成日著 都會著下其他鞋

我ub nmd著uk8
stan smith tubular doom著uk7.5
呢對應該買7.5定8？

呢對香港門市有得試

有好L多放左係度未開
UB，NMD，EQT， yeezy每款只開一款著
我諗我睇來都係儲多過開

yeezy有都放哂

eqt吹到舒服過ub又真係想試下

著完又舒服又高左

係邊到買

邊到仲有Tubular Doom Primeknit賣
黑色白底好似賣晒，諗緊要唔要灰白

Stan Smith 全白 定綠尾好睇
都係揀唔到

綠尾

想問下大家對eqt ultra條鞋帶會穿出黎定穿入去試過穿出黎打蝴蝶結又覺得怪，但係穿入去鞋入面又覺得有時踩到好怪

灰白有3m effect

哩對點睇 adidas xplr

幾間adidas ultra boost都無哂us10 想試下碼都唔得
1.0 2.0 係咪一樣size?

呢對偏大定偏細定揀返平時著既size?

好後悔前排唔買eqt
果陣as買唔到 去左其他網睇，有貨 但連運要1400 唔捨得 雖然知道香港賣1600

fala我想問你用開邊間代運定自己有倉
我用開果間好慢

邊度其他網有貨?
求seed

無意中發現隔離nike個post仲係用緊第一個

呢排nike真係無咩鞋出

真係上網抽

boost底完勝

下，我$1100-$14XX都照入一大批貨
香港$1600都無晒貨，怕乜

羅馬幾個鐘前有 但貴

上網抽係好
但係email真係好撚on9
Send左連comfirm email都冇封

d oreo ub 終於到齊

我買細ub 半碼，平時size就ok

大家覺得oreo定同日出果隻綠色高價

綠色啦 大陸好似未賣

綠色，覺得比oreo靚

falalafa 散曬500對 nmd og 未？

都未收齊

到左幾多？

有冇人知邊到仲有女裝fresh bounce 灰色

fb group啲人放1650
我果啲2000蚊放哂

著緊 好撚靚

做乜鬼野做爛市
無啦啦低到1650

NMD無人要啦

放邊2000
我1800走 5x對
1700走埋 其他

Pure Boost 1199....

痴咗線....

energy boost 3 都係1299....

energy boost boost含量仲要多過pure boost...

有冇巴打知咩對係咩型號同出左未 如果出左咩價錢

都係fb group 有啲放咗去百寶利6樓

去search買ultra boost 會否中伏？

有無巴打知全白eqt 91 16 仲可以點入手

同問 想上去試下碼 見佢2.0賣$1499

唔做功課去邊買都有伏俾你中

你sh一年咪升番

放本地既咪strong hold下吧

見有人$1500都放nmd og女size

咩人都有架啦

想睇你500對鞋牆

PURE BOOST 2017
印象中賣近1千1

但舊版著兩著會爆底 (係真係犘西分雄海咁爆開)
勁唔內用...新版無用CONTINENTIAL底 但多左個膠 未知耐唔耐用

講真我拎去買UB好撚過

我唔係送香港呀

得啦 明架啦

呢對野係香港/大陸賣唔到好價

想睇下你貨量關你送邊咩事？
明架喇

如果你哋對鞋舊boost污糟咗又捽唔甩
會點做

fala巴打 知唔知對sns x ultraboost 幾點開賣

$1199

知唔知幾時出

聽日出個對ultra boost 炒價會幾錢

點睇

訂左呢兩對

實物差好遠

其實上group收係上咩group

想知係跟2.0 定3.0 size?

邊到有實物睇

Crossover 嘅ub實抄
仲要黑白添

3.0

姐係著ub2.0細半碼

實難搶到癱

NMB PK洗唔洗買大一個碼 諗住送比囡囡

Tts / -0.5

有無巴打知邊度有得買 同埋原價幾錢？
adizero prime ltd oilva

咩係TTS, 求指點 例如平時著UK5, 就買UK4.5??

Tts = true to size

請問ub 1.0 2.0 係咪一樣size
試2.0 us10 鞋頭有位 但腳腕都有啲緊 上多半個碼好啲？

請問呢對3.0是咪流野黎？見到鞋頭個R字好平

就咁睇個BOOST底應該係真啦 一排點點

今次又搶到幾多對呀？

死Ser

falalafa 點同呀
次次都有幾對 甚至幾百對

社會狀況網搶到幾對細size only

卡左係到

我過左數但未有confirmation email

屌...睇番個cart 原來有對10.5 但已經not available....

好撚白痴

其實個server咁撚廢又要搞呢d
坐左係電腦面前幾個鐘

仲要10-1隨機 宜家直頭成個網閂咗

10點已經f5緊

係尺寸度買左幾十對93/17

買唔到ub既可以等28/2

邊對

尺寸有無限一張ORDER 幾多對架??

not 18/2 ??

打錯，18/2先岩 咪今日你地買果對

無，一張單過可任買

你岩

蝕左運費....
你攞得多唔多10.5??

我呢家咩都話少算 廢事俾人單打
你分開左每張單1對 你夾埋幾多對

呢對都有人要咩

對superstar多到任買

1對9咋 想訂第2張時, 加加下無晒

要快埋單，入左cart唔會同你hold架
同埋呢對野無特別話邊個size特別貴

對野隻色真柒柒地 Feel到uncage應該好睇好多

個tag啲格式同上對唔同既

ub果頁閂埋咗

有冇人著緊呢對，有冇ub咁舒服，係咪買番正常碼數就okay

今次yeezy 350v2 black/ red咩價位

第一次禁波鞋，竟然禁到3對93/17
尺吋網係咪uk size 黎？

Goat app買鞋，運費等如對鞋一半？

有無巴打買左呢對 琴日行開見佢男女都岩想入

一雙做情侶鞋 想知好唔好著 最平係咪$999

好似未有現貨
又點知係假

今次又去邊個國家呀？
拎個email黎望下啦

你話要拎，我就一定要show
你咁鐘意針住我，咁你咪當我一對都無 我都唔care
知你多貨啦，叫聲你貨王滿意未

講多句email加水印有幾難呀

出去門市試吧
每個人腳感都唔同

falalafa有冇英國集運好介紹？

笑到仆街
無貨扮貨王
吹水唔抹咀

慳d啦柒頭
唔吹到咁大都唔想踢爆你

快就bs，平就sb

as店nmd og人手都過百對啦，你話我yeezy幾百對就吹姐
as店根本唔難

留個名

得啦 威啦
係連登扮下好啦

3.0剪左塊膠好靚
有d想入對藍色試下剪

我從來無講過我其他貨都有大貨，係得as果次算係多貨
唔明你做咩係都要針住我，就算係昨日對ub我都只係話得幾對細size

就算之前係高登，熱炒nmd果陣，我都快過其他報料網係度報料，呢度部份巴絲都可以做證

嗯

3.0隻鞋面primeknit好似冇窿窿
上帶要夾硬黎

鞋頭好似ub atr隻防水物料
唯一敗筆

有追開falalafa d post, 有次你講d td 係床下底... 笑死左...
咁講解下點樣mon la 益下巴絲真用家

No offense
你果啲叫報料咩？
As店買左500對
尺寸店買左50對
數字網買左40對

報左啲咩

利申 無興趣知你有一對定一百對
淨係覺得 高登已經廢 連登仲垃圾

無謂嗌交大家 你意思好多人睇唔明？
Adidas?
Size？
43？

見唔見到我話係高登呀 果陣dodo姐restock nmd 白藍/黑粉/東京 我有係高登講，果陣都有幾個巴絲一齊搶到

仲未搵到一個高效率嘅方法mon restock

fala 想問下點解尺寸網你過到數 我用咩卡都過唔到
paypal 都唔得

你係咪個address問題呀？

我用bea 過到，不過要禁幾次先可以去到打信用卡號碼個位

呢對係咪真係有

custom

Falalafa你Ship哂未琴晚Size 今次Ship得好快

Email加水印係咩玩法

未

想問adidas官網買野做唔做到會員？

巴打覺得呢對點 平平地玩boost好似唔錯
非打手

你比多少少就有對UB
做乜9

Pure boost有d款靚ub好多喎

第一次用集運地址
唔得跟住就用自己屋企地址都唔得
即係你地用集運地址係得？

咩卡都唔得 我係收到email
之後佢先cut 單

我都俾佢cut...

我估係因為無貨掛

788比多唔少先有ub 喎 （唔計ub 核突色）
呢對我有
加左薄鞋墊後同ub 鞋感差唔多
係差個primeknit透氣面 同 冇咁sporty

本身冇鞋墊定點
一陣去試試佢先

我上星期買左另一隻色 $999再八折
好著就一般啦，貪佢幾靚又易襯

門市仲有冇黑or白嘅ub

好似無鞋墊
另外呢隻款仲有出cream色 抵玩

唔覺眼，你可以打去查貨

我就直接拆ub鞋墊放落去

識貨

呢排係唔係好多人著tubular radial？

有無人知京士頓仲有無呢對

有冇人知UB 3m 1.0同埋nmd camo pk white 香港既公價係幾多？

1699,1700

又買唔到oreo

想求其買對正常色既UB3.0要點先買到?budget預1500-1800,只求唔係假野

買左 但好on9 咁用咗英國氣運地址
冇用香港地址 變左冇得退稅

幾時先到我抽中

我想問如果著US12 ultraboost triple white 係咪都要係外國鋪買？

nmd鞋頭感覺好窄
買大個碼會唔會好啲

之前都試過

NMD true size
NMD PK -0.5
UB +0.5

係咪Yeezy緊所以個個留錢唔買其他鞋住😂
對93好難放出

你賣緊咩價

ub 3.0買返true size都得

搶唔到Oreo

有對 硬到仆街

19
中Size. 量極細。唔似巴打咁訂到咁多
前排有人出20都有人講價19
以為無死
點知依家都係無

如果依家要搵ub 1.0 black 3m 要幾錢?

ds 2k8 or above

有冇巴打知邊到有得買adidas matchcourt burgundy

nmd pk 買tts 後踭都係好刮腳

想搵E對搵左好耐都買唔到

頭先上網見到22號ultra boost會出新色
有冇巴打知道洗唔洗vip先買得？

唔洗

特價買左對alphabounce
幾好著抵到爛

我都係 坐緊艇 仲有堆運緊黎

有冇人可以幫手睇下對3.0 oreo堅定流

有無人放sns x social status ub

adidas未全力谷呢對 遲下搵啲明星著下就

無知一問中籖單可唔可以申請vip架

想問eqt super ultra pk有冇ub咁好著

唔好意思。
想問下對nmd個size tag 點解唔同其他nmd
係咪第二間廠出會唔同
定係買左假野
唔該

唔可以

唔該哂巴打

英國或美國點搶yeezy架？

出對全白 Kanye著一著 fat fat

kanye西 要著自己對全白yeezy未得閒著eqt

我係幾個外國網抽籤
唔貪心希望中到一對自用

yeezy infant有冇人要架

填咗十個raffle
終於有間啱啱派彩中咗

排左一個鐘adidas uk waiting room
之後有得入去買
不過同我講inventory error要我refresh
F5左幾次之後岀翻去waiting room

已完場

有冇巴打有 adidas tubular doom pk black/white or all black us8 ?

乜真係會中到架咩😂
感覺上外國難中

終於放到

從來都無抽鞋運

收到email都覺得好神奇 原來真係會中

想問各位巴打如果ultra boost鞋邊補左angelus paint，甩左嘅話應唔應該補多次？

淨係灰色? 有冇其他新色

入左對ub 1.0 全白 噴邊隻防水好？

ba8143 啲相影出嚟幾靚 唔知實物點呢

巴打們點睇eqt boost

著緊黑色

有冇圖，想參考下

好想買 唔知炒價幾錢

想上網買ub應該去咩網

呢對唔洗食炒

邊到唔洗食炒

uncaged未綁鞋帶靚，綁左差少少

呢對應該大貨
好多波鞋網都應該可以原價入

試左一般般 個鞋墊凹凸

同問係邊買

巴打係咪旺角試? 如果第一次買Boost 買pureboost 2017定ultra boost好? 但ub 好似好濫 大家點睇

係東鐵見條女著好靚，對嘢叫咩名？

應該1.0再自己剪左塊野？
btw點解唔直接去問佢

但怪怪地

嘩屌 新款來㗎 馬雲collab
Adidas Taobao Boost Uncaged

似nmd咁無鞋墊喎？

利申：未睇實物

佢ultra boost 個名上面條白邊咁亮 1.0正常係咪咁亮？

未著過nmd唔知

自己google啦

英國貨 刻埋名

Kolor繼1.0同2.0之後又出柒色ub collab
好奇一問佢個設計師點解仲未俾人炒

3.0 kolor

1.0 kolor

2.0 kolor

乜交流區唔係用嚟討論架咩？

ebay買nmd/yeezy 會唔會買到流野？

定啦 包假

幾時可以正常買到basic款

前排行tst dmop見到kolor2.0真係忍唔住講咗句 咁柒邊有人買

Ub3.0 sliver點睇

巴打係UK ADIDAS買 ???

得1.0橙冇咁柒

ba8143外國今日開賣 但計返運費同港行差唔多價

1分鐘賣哂

任買

Sliver任買wo

放三對ultra boost 3.0 新色 oero us9.5

Pm : erickwun9501@gmail.com

巴打點睇 x_plr

唔係uncaged 啵

諗緊邊對好，ub唔啱。。

巴打邊到黎

japan 丫

香港都齊款齊碼架啦 ？

依隻有未

最新對pure boost個boost底同ub分別大唔大其實
睇個樣好似一樣咁

pb冇continental底 好似係

大
我覺得Nmd仲舒服過pureboost

下星期三香港adidas應該有

有冇人知呢對出左未？

想搵番呢隻底, 叫咩boost 同埋邊度會有???
覺得咁多款入面呢隻最舒服但可能太舊已經唔見有

入咗黑色Ultraboost 3.0 $1200
朋友係外國幫我買

好想買灰色

邊到買ub 3.0平 香港訂or買

原本想買淺灰色 門市無就買深灰色算

日本邊個位有咁多款？

Stan smith 男size 邊到買好

有冇ching著開tubular shadow？
舒唔舒服？

蟹左啲93/17 ub oreo點算好

歐洲出咗

呢對係第一代pureboost 宜家想買返可以考慮y3 yohji boost 外國網仲有

諗緊買新個對Adidas pure boost 白色定uncaged cny 無錢買y-3 白色pure boost

好似e bay有得退

買左pureboost淺灰

想問黑色對uncaged係multi color?

93/17原價同你要對uk7.5

tubular新個幾對個底偏硬，shadow唔太清楚但係我建議買fit size就舒服d

大家覺得依兩對如何？

ugly

仲有冇其他款係呢隻底, y3好貴

係咪真係仲唔好著過nmd?

已經入左手了

外國網應該仲有pureboost 2/pureboost chill 你可以搵下

巴打有無上腳實物圖?

我入左呢對

Adidas adizero prime ltd評價點

邊度有得買？想買

入左burgundy 幾好著

yeezysupply 有confirm email係咪即係成功買到
對350 V2 men size 仲早買過對infant size
但對infant size 已經寄出, 對men size 仲未郁仲係your order is confirmed

Y-3新個對全白pure boost係咪得外國網買到

香港唔會有

Y-3未有囉

香港賣$3200定$3290
有錢仔
外國入手最平可以2k頭

食炒價都平過港行

有冇人知

呢對邊度有得買？

見到韓國有貨

實物同product shot都差幾遠下

y-3果對叫yohji run 每季都會出兩隻新色
大把外國有得賣 平過香港y-3好多
岩岩先入左對2017ss 黑白
$1770免運費

y-3其實唔算好貴 只係香港代理mark高曬個價（可以貴成倍 ）

購入 幾正

個低都銀埋好似一般般

但呢對係特別版

假

你驚咪寫email去問囉

問左喇 SEND左兩次都覆
就係想知其他yeezy supply 買既出貨未

你地有冇試過係footlocker uk個網訂野？

點睇到係假

同你一樣

ub 3.0兩款綠色仲有無途徑入手？

有對uk 9 啱唔啱

買唔買白色pure boost好 定買ub好
好猶疑

我都苦惱緊

呢對香港有無唔覺眼
同埋幾錢

adidas 女裝D鞋係咪男仔都著到（買大size）？

上網見到對Adidas Equipment Support 93
600蚊都唔使，但係女裝黎

請問各位巴打 Sneakersnstuff x Social Status (SUPERSTAR BOOST) ，炒唔炒得起？

炒唔炒得起都唔知就咪學人炒鞋啦

我都唔想，抽撚錯左，唔知拎唔拎好

好難委你喎，抽錯左問人炒唔炒得起

問下姐，唔好意思

老閪都拎 stronghold
你睇下y3 pure boost幾多人後悔 個陣抽都唔洗呀

巴打覺得嚟緊出o既ultra boost 3.0 深灰好唔好睇, 諗緊買呢對定黑色uncaged好
btw 22號朝早去會唔會買到 驚好快比人買哂

依嫁想買pure boost係咪得番專門店仲可能有 白色新個對

覺得唔好睇

已入紅色

沙田仲見到有

今日cwb好多喎

Pure boost 2017 依對鞋款要買大半碼定原碼，定細半碼???

ub 2.0著uk7。 呢對試完我都揀uk7。不過衰在無鞋墊唔係咁舒服，返到屋企搵左之前對pb加返對鞋墊落去fit哂好舒服

巴打有進展未

新個對y-3 pure boost仲有咩外國網有 好多都無哂

港行3290

香港都出左？

深灰都要搶唔係掛

出左 岩岩仲有個外國網有 放左入cart買唔到

已買圖中顏色

好好著

巴打要唔要？ 啱先係外國網買咗3對

有 UK 8,9,10

我7.5

如果佢唔cut我單嘅話我有對UK7同UK8
你有冇興趣?

咁幫你唔到了巴打

有意可以TG我：eugenehkg

UK7.5 US8 here

Ub要triple white同silver pack好

可以去專門店試下大半個碼

買細一碼都可能啱著

琴日ship了

深灰好核突咩？

深灰今日喺波鞋group見到實物好似麻麻 淺灰好似好睇啲

有無巴打試左superstarboost

有冇ching知道對93/17,洗唔洗買大一個或半個碼，ub我著us9,同ub一樣嗎

我覺得深灰正 已入手

考慮緊買YEEZY V2 BRED定係WHITE好

邊到有得買啊巴打？

有冇同好

今日沙田已經有 聽日開賣應該多啲地方有

有無實物圖睇睇 好想買

想問yeezysupply係咪突發上架
想入對新年著

Uncaged multicolor 實物靚唔靚？

岩岩起asos 買左兩對stan smith~
其中一對係女裝, size買us5.5

入面顯示size都係女裝碼黎

點知送到黎係呢款既男裝

我諗大家都知男女裝鞋size ~雖然同碼數~但其實都係有分別既

咁我唯有搵客服, 點知客服答我

客服: 無錯呀, 係一樣架, 冇分男女碼既
我: 咁點解網頁show 出黎係顯示女裝size,
客服: 我明白,但的而且確係冇分男女碼 [呢隻款]

跟住佢就close 左個chat
搞到而家女裝對鞋大左半個碼..頂佢

側邊唔錯，鞋面真係一般，都想買嘅。btw好著？

Alphabounce條鞋帶點搞先靚

oreo都有？

好著，同ub差唔多咁舒服
買黎粗著

有無人send左email抽yeezy 但仲未收到確認信？

收到確認信，Send出去1分鐘都冇就即刻收到信

咁你咪拎去7仔退左佢

但有無人覺得佢由高望落去
汁邊啲邊凸左勁多出黎 勁怪同勁似魔鬼魚咁

利申想買但覺得好怪

係，勁闊

佢凸出黎係因為扮yeezy

陣間想買

有無呢對同好

真心好著 又唔太柒

上腳唔差，不過講舒服一定係ub舒服但ub太公廁買左pb

但太凸啦 好怪我真心覺得 同好易污穢

今日adidas有ub oreo和深灰色

gold vip同vip其實有無分別

已買

買野折扣唔同
抽籤之前有分部份貨gold vip先抽得，
但最近幾次所有vip都抽得

oreo幾正

有無人知 Stan smith boost 幾時出同埋有咩色？

我買左紅色

買左oreo，襯咩色褲最好？

想問下香港有無得買 英國揾左好多網都係得XL 要XS/S

深色

我多數blk/navy/卡其色 大路野無死

早排英國官網減價剩返xs執咗條黑色 咁快又冇嗱？

呢對遲D肯定GP大把低過原價放

我依到門市仲有

為做vip

係，我都買左兩對再原價放

Uncaged multicolour實物又真係無咁靚

呢對女裝黎。。。男人著女裝uncage會唔會好怪，我著開uk8

好難襯 唔建議

我覺得好鬼靚， 我對過好似無分別，但唔知著上去係咪好難著

巴打係咪有UK7.5放?有興趣

我上個月買左 xs定s 係asos 唔知依嫁仲有無

依個page係asos 無哂

想問下 有無人係adidas會員？
去左尖沙咀做 我儲齊2000蚊單比佢 佢比左張野我填 填完下邊無寫store number 仲要質疑我啲單唔係自己買 就咁填完cup左個印就算 完全唔想我做會員咁
又收埋我啲單話要send去office 但我朋友上次去銅鑼灣做 啲員工好好 比ipad自己填完就send出去 仲會比返啲單你

好正 仲有冇門市有？有冇巴打放？

依對大家點睇？

男裝都有款類似 不過冇咁多藍

eqt 93/17係咪要大半碼？
平時ADIDAS D鞋我著US8, UB就US8.5
岩岩見有個網有對93/17 US8狗衝左
但之後醒起好似要大半碼

正常啲單會比返你

uncage上腳唔靚

建議買大半碼

下 我聽日打電話問下先 唔該哂

呢對其實可以點襯?
買左番黎唔係幾識襯
仲要買錯size

係廣島 abc 睇， 同香港水貨差唔多價 ¥2.2w， 黎緊去福岡唔知會唔會多d款， 呢度 ub得呢隻款

各位巴打幫手睇下係咪真

想問邊到仲有ultra boost Ltd 白色UK8 us8.5 買

真

就咁睇boost底就似係真既
你想買就叫佢影埋個tag睇

美國出第一批嗰時訂 幾正
香港未有依隻色

eqt 93/17 US11, EU37.5 where hv stock?

我都訂左 #hoho

上年買 個陣唔知adidas 要買大半碼

就快出果對Iniki點睇

幾錢

我直接adidas us網買就140usd
運費我frd幫我俾

啱啱係日本online store入左呢對，希望唔太差啦

咁就仆街

ultra boost se 好正

銅鑼灣adidas排緊隊賣純色nmd 白同黑都幾靚

下圖果三款？

係 仲有隻軍綠色

ching買左乜size?我買uk8 都驚錯。。。平時著開uk8.5

剩想要黑。。。有無ching賣

係唔係真？

點解唔出男裝

real

想知呢對咩價位

全白日本有貨，返到黎$1300有找。
香港唔知仲有無

有興趣

3月1出triple black ub

頭先cwb adidas買咗對 eu41
有興趣可以讓比你

有啲女裝好靚

知唔知排定抽

呢兩對點睇

大部分外國網賣$2000 HKD左右
Y-3黎講算幾抵玩 好過買炒價既UB

btw 買左黑色果對UK8 著左兩次 點知岩岩比我買到對全白pureboost
平dd賣返呢對出黎有無巴打想收

香港買咩價位到
邊到買pure boost ?

你幅圖果兩對香港Y-3賣2990

我買唔到pureboost

前日end 2點幾賣

搶到對US7.5

UB 3.0 mystery grey有無人有門市無哂44/44.5

end尾燈都見唔到 淨係見到pureboost soldout 之後落埋架
最後去y-3門市食正價買(不過都平過炒價)

炒價2800䦐市幾多？

依家唔止2800啦

同埋門市個哥仔好好人 肯比我慢慢試到岩size先比錢訂 等左一日到貨
我著開uk8(其他鞋同y3都係)呢對我要著uk7先fit

我仲打算放2800...

可以去d mop買做會員

falalala搶唔搶到班馬yeezy

無行d mop唔知有無賣呢對
我果時諗呢對hot item黎 應該y3先有貨
btw y3都有會員做

暫時得1對

其實係咪有方法bypass splash page 架

有冇人知邊度有白色X_PLR

Flyknit racer著42.5，ultraboost uncaged 著42得唔得？

我搶倒一對UK7.5 一對UK9

好似幾正幾時出

9折左$803德國網,因為多野買所以免運

3月1

好想要
男裝著開42.5 43左右有冇size

見到gp有人好似放42.5

有
最大uk9

邊到仲有ultra boost Ltd white 賣
好想要

3m 2.0?

呢對叫咩名?

呢對

實物唔太靚 白又唔白 灰又唔灰

我之前係times square 到着過
我覺得好靚 但個陣個boost到有D污點
個staff 好好人幫我整 但我個陣又聲趕住走 所以冇買到
第二日番去已經冇左 而家勁後悔

著左一日ub
個底我想像中易殘

第一次買ub
想問下咁多位著ultra boost uncaged 會唔會著襪？個襪套再加對襪好似好奇怪好臃腫咁

平放Ultra Boost 3.0 triple white us:8.5 (42)朋友送贈無盒冇單
現放$1200 可小議 有意留tg

「船」 襪

有無人買左pureboost 分享下

放1.0 Ub core black uk8

巴打要咩碼？有對全新us9

着開US8.5 的

邊到仲有全新1.0 triple white

大腳L得個睇字

幾好著

全新

後日出triple black

US only

要唔要買大半個碼？

點睇eqt untra?有人話舒服過ub?諗緊買eqt untra白好定3.0白好
eqt隻白好似唔夠3.0隻白咁白
btw, nmd著緊42.5有少少位剩， 買呢兩對應該買42定照買42.5

識貨 我買大左 好著

eqt adv?個樣有啲似nmd sosad
諗緊買佢定3.0定eqt untra好

巴打有冇圖，eqt啲名多到唔識分
我有對eqt ultra pk，同ub一樣size，大過nmd

小小似 但nmd個底同佢比 差好遠

Nmd買完好後悔 白飯魚咁

買呢對啦 唔好諗

exactly呢對，隻白望落勁似灰色sad
好唔好著？
大過nmd咁應該買42?

呢對幾錢？eqt untra pk上footlocker睇 運埋返黎先千三左右

好著，建議你買大nmd一碼
我nmd US7.5
UB同eqt都8.5

點解唔買eqt support 93/17

因為想買白色

邊度買ub uncaged

3月尾會出對 白色

3.0真係麻麻

如果係咁巴打值得等下，除非你對primeknit有執著
利申對prime knit有情意結

買到行貨用嚟做vip又可以賺少少

巴打有冇圖

入左紅色

女朋友岩岩話唔鐘意9317

有冇巴打知呢對點分真假同埋邊度買可以買到真貨
睇哂成個fake_education都冇

你出過街未？

咁應該岩,我就係買左平時個SIZE,跟住大左少少

3.0見人著真係麻麻....舊膠真係好低B
唉仲買左對淺灰運緊過黎 有D後悔

三日前係cwb sogo有
前日狗衝去買已經得翻最後一對
好彩啱size買左

門市

幾時出 要訂？我留意了好耐

買邊對

巴打呢對係咩?幾好睇

oki-ni開賣y3 pure boost 一分鐘無哂

Ultra boost 著42.5 uncage洗唔洗買細啲？

我覺得要 因為個鞋帶好似冇乜實際作用 唔係幾整得緊對鞋 純粹個人意見 未著過有cage嘅ultra boost

屌對ub uncaged 黑色bonline store冇哂碼

幾錢？

放對 ultra boost 3.0 grey 42.5 因size不合所以放 放1250 購自漢口道adidas 有單有盒 有留tg
(係屋企試著過）

有冇人知仲有冇網有得買ultra boost 2.0 Clear onix 或者 Olive US8

返買賣post

想收一對kith ultraboost US9.5
自用 可即上腳 但求平D

今日第一次試ub 覺得都係yeezy好著少少
但終於知點解完全將nmd比下去
不過見到y3 pure boost又想睇下會唔會有機會買到

每個鐘check一次，幾驚佢can撚cel我order
好在出哂

巴打用bot?

各位收鞋放鞋唔該死返出去
請自重

Marco Wong

琴晚訂對y3 pure boost聽日就到

都係之前 黑白色好睇

我琴日見到有nmd 不過得番一個size 夜晩冇野做再睇就冇左

唔需要，有冇cage個size都一樣
利申兩對都有

巴打好靚仔

黑白炒到傻咗

之前有對黑色都放咗

我開左對普通黑自用，買細ub成個碼

加返個薄鞋墊舒服啲

你對ship左未

ship左

好似好抵
定係pure boost好
不過pure boost腳踭2舊野凸出嚟又麻麻地

咁都有相認

鞋group張相同呢張一樣

巴打fb張相影得好型

點解可以咁易中.有無教學

咁型點追

有冇人知仲有冇網有得買ultra boost 3.0 Trace Cargo US8

想知道邊款適合翻工長期企

學唔到佢影相個post

ub triple black

Kith 好靚 唔捨得食炒入

我有
岩既留contact

想問CWB / TST 官方鋪重有無NMD 純白?

pure control 香港係咪唔會有

上英國網買仲平

唔係抽ga
Adi網鬥快同運買
我手動買你信唔信？

呢度討論鞋唔係個人

想問下fb group 係指邊個？

都係個幾個啦 fb search波鞋，kickz

巴打 又型又多靚鞋

冇抽水啦

到底YS幾時先肯出貨

有對uk9有無興趣

有冇ching會噴防水個d係ultra boost到

去加拿大?

我仲有對bred 未寄.....

冇錯 加拿大
Bred都未寄其實想點......
屌 下次寄美國算 起碼唔會遲又唔使比稅

有噴jm

經過jd試ultra boost但條友攞錯咗對聽日嘅pure boost
佢左右隔離啲同事即刻勁緊張 好搞笑

偷跑

究竟end對ace 16+'幾點出

UK 9太細啦

有冇巴打知對ub 3.0 triple black幾時出?細佬我新手買鞋 怕唔夠人搶
同埋adidas 個online shop會唔會有架

利申:新入坑

3月3日出，好似係

買呢d 鞋係咪通常要去排隊

三葉 HOODIES 粉紅色有冇邊度搵到 唔要老翻 有冇邊間代購有 THANKS

仆街 中伏
搵人代訂波鞋
點知六星期後無貨
而家仲未退 屌佢老母
幫親佢好多年啦都係咁

無貨定係group收唔到

佢開鋪既
之前有巴打開佢名
佢食人代訂錢 實情係周轉
其實無貨賣既
拖你六星期之後再同你講無貨 話退番錢比你

佢夠膽死入完數 按取消 拎張入數紙扮按錯制 再拖多幾日
收唔到錢 報定警都得 屌 嬲呀

信和NBO？

信和個間叫New Balance Order - Kix Bros
仲有間改左名NBO

聽行家講兩間都係同一個老細

我奶野個間係XXX
廢事開佢名

間野其中一個老闆好似叫Sai Chow

個fd以前潮特賣鞋
爆左好多行家野比我聽
大家真係小心d

NBO有伏？

你攪退款
打晒銀行户口
入埋銀碼
按取消出紙仔
轉頭話 無為意Reject左 以為轉左帳
你覺得呢

間野賣堅定流？

有冇巴打知iniki boost開賣未？

外國尋日開賣左

香港唔會有？

行家話都信得過
不過經過尼單野唔敢再幫親佢

尼你老母

今個月iniki 同ace16都好想買

打錯一粒字姐
你老母

打錯唔撚係打錯？ 仲要屌返我轉頭

想自己將對ub 3.0 oreo個馬底改做黑色 用咩野上色比較好？

打錯唔撚得呀

好多間都有得訂喎

對pure control grey放到幾公左右

Fat fat🤤

打錯就企撚定係度比人屌啦

對ACE16 香港係咪唔會有?
但係反而對INIKI 今日係CWB見到有

ACE16

TST漢口道，MK 3層 開賣左
應該賣晒

大家點睇iniki

屌 早知今日去尖咀啦
去左CWB間野 睇對stan smith boost

拎過上手 個BOOST同個底係NMD款來

今朝就賣哂

屌2對都跟唔到 聽人講iniki得返紅色

用呢個心態去對待就岩喇，希望你會買到！

iniki港行幾錢

聽講999

應該早幾多去排

我係英國讀書
Iniki hot size都無唒
比我買到對blue uk9.5

kith ub洗唔洗買大

btw 想出對uncaged
間fbable信唔信得過
定上番second kill算

我想問下adidas uk,比唔比用代運地址

有冇人知JD 同 Finishline 要點買先得...
jd用埋香港地址直運都唔得
Finishline 用哂代運黎做billing 同 shipping都唔得, 但之前試過咁成功過, 但岩岩唔得....

得返紅色

岩岩end clothing見到有 細半碼都執左先
不過對ace16就無可能了

屌呀 又miss左對ace16
今次又有幾多貨

有無巴絲著nmd pk唔綁鞋帶？

Nmd 唔綁好撚柒 塊嘢會反咗出來

但條鞋帶都偏長綁完

唔好綁咁緊會好啲 或者買條短啲嘅鞋帶換

有無人用adidas confirmed

各位巴打知唔知邊到有ub3.0黑色 行左好耐都唔見

Mk鋪 得4對

黑白鞋有咩介紹?

有無人 入左white mountaineering Eqt 93/17

買到對nmd only

3月1 已入

對eqt 幾靚

買左依對但唔識襯

幾間都禁唔到

Ad UK幫frd入左對US10

點睇呢對無Boost底既NMD?

我覺得仲靚過NMD，屌打Ultraboost！

但唔知好唔好著

好柒，不過閣下鍾意啦

完全唔識欣賞呢對

仲會唔會有
之前睇到想買
點知咁難買

幫我入多對

本身有對 ub 1.0 3m 1.0面2.0底 好完美
諗緊放唔放 買返對 ub1.0 all white 著
本身鍾意白色多啲 但1.0個底又滑到仆街

我有對黑色 但點都唔會好著過ub果d啦 平有平買

各位手足邊有邊到有ultra boost 3.0全白賣

各大fb gp已有人放售低過$1499
再唔係等埋4.0

邊到有得賣
利申 唔識鞋

有無巴打會放個bot?次次買想買既鞋都買唔到 食埋既炒價夠我買個機器人幫我抽

有冇巴打知邊度仲有ub 3.0 oreo us10.5 / us11
行左好多間都冇依兩個碼

驚買到假鞋，想去門市買 咁快有4.0？？

日本adidas

上fb group收

聽日果對都有排隊黨

我買左黑白 比較易襯

好似話成個旺角都推高個價
但我有聽D人講係外國買13-14k就得
痴線香港要千七

香港adidas行貨正貨不嬲都貴外國一截
我十幾對adidas得一對係香港買

我之前都想買依對，但見人上腳之後

未試過fb group買鞋
見到對ultra 3.0 triple black
佢寫無單100%真
信唔信得過？

冇圖冇得判斷

無單唔代表假 有單都唔代表一定真

買左幾錢？

我估炒價大約2000左右

放Yeezy v2 bred us11.5 yeezysupply貨
帶價留聯絡，thanks

唔識中文?

triple black 官網有

巴打想要咩size
係uk 買到幾對

門市有時會擺岀黎賣
睇你好唔好彩

都係1.0最靚

Agger

叫佢影多d相係gp叫人一齊分

US11

見一個block一個

屌你唔好幫佢推啦

1.0用家表示

Sor短撚

有無巴打喺香港adidas買過鞋 大概幾耐出貨

有冇人著過2.0同3.0 ub
3.0應該著咩size如果2.0著us8

7.5

無記錯好係一星期左右收貨

應該就7.5
但每個人隻腳唔同 自己出去試下最真

唔識分真假
廢事做水魚啦

Adidas x aw

黑色果對

香港係咪唔會有得買

琴晚好似見到cwb已經有人排

著船襪著ultra boost隻襪個腳踭位會甩

宜家連ub3.0都排通宵 好難夠排隊黨鬥

有冇人係官網買左?

Ub3.0係咪睇個r ，個boost底多唔多點點仲有冇邊到可以分 求巴打指教。唔想做水魚

ub triple black就喺官網買到 但仲未出貨
aw 好似無上架

邊到會有3.0 olive / night cargo

樓上店好多間都有，香港無出/未出

對naked add 到入cart比唔到錢

唔該兩位巴打

上gp 收都唔敢 想上d 鞋網買 3月1 號買到對night cargo
但finish line 唔知點解cut 單

Iniki adidas香港專門店會唔會有得買

個兩隻色男著其實好唔好睇

一般

聽講cwb三層adidas有

citysock真係唔太識欣賞

我自己覺唔錯 岩岩miss左係咪要等11號

Us2.0 著us11岩岩好
咁3.0 要細0.5 著us10.5?

兩層定三層？

一定係。不過跣死者

2色入

依家點係end clothing買野先最平
依家好似冇得揀用咩貨幣比錢
淨係可以揀ship去邊度

巴打可唔可以幫手買埋 uk4.5

佢有三層但開放兩層 自

放Red Wing 9111 全新US9 購自Area0264
$1400

屌錯post

樓上真心定假膠?

有冇人試過自己拆個cage ？3.0個cage好柒

真定假？

又黎月經呀

大家覺得全黑ub 型唔型 不過冇白色咁百搭

型
有一對

多謝巴打介紹 好抵
利申 買咗一打

一打咁少 渣㗎

hk adidas肯出貨未

讓返啲俾貨各位巴打嘛 yeezy咁限量

Sor

巴打等咗幾耐?

要呢對好過

想買對silver boost
大家覺得型唔型？

白boost最好

白boost > 黑boost > 銀boost?

銀>>>白=黑

如果腳感似ub即狗衝

我都覺得銀唔差
呢對係咪有得rock in

TB終於見街

邊度

有埋綠色

仲有埋對藍

邊到呀

Jd

uk?

Yes

其實黑灰hk幾錢？

邊到jd?我都係英國

Fb原價 +50-都收到

Ncl

原價係指香港原價？xx

Newcastle ?我係Durham

如果ub着uk10呢兩對大家記得買細半碼uk9.5

想問下各位巴打絲打呢對堅定流

adidas x white mountaineering eqt 93/17
點睇真定假,定係依D比較少假

個boost底有d假

唔係掛

Ub uncage white navy 好似幾正 邊度有得賣？

鞋頭個三間太顯眼

認真咩 第一次買就中伏

假
d膠粒唔夠飽滿，膠粒同膠粒之間接口太核突同埋真既boost粒粒膠都係不規則而且大粒好多

巴打係邊到入？

上網收

點解要買完先放上黎問

呢對個間係咁深色
影下鞋入面，鞋底，tag睇下

個3間上網搵到都似係咁

試下唔打燈影多次 因為太光令到你三間後面d灰色淺左好多

真㗎

巴打認真定講笑
買左成千幾蚊好肉痛

對白山eqt終於到咗

自己對比下
利申英國官網貨

集思廣益
ub3.0兩對綠色邊對靚d
一個就後面綠色點點
一個就個底唔同色
好難揀

真係好難揀
鍾意detail位就trace cargo, 鍾意米色底就night cargo
俾我會揀night cargo 但識買一定買1.0 olive

Trace cargo宜家邊道有得買？

uncaged 要大一碼

網上收

巴打睇邊個位

買左兩對night cargo 但自己鐘意trace cargo多d
琴日見到日本官網有貨 但好撚貴 二萬七yen

香港有冇iniki boost買?

堅
利申:有一對

感激

trace crego香港收咩價位正常

-0.5 size

pk就細
其他就tts

1700～1900

Pk定mesh? Pk可買細半 但建議買fit size因爲一定要加鞋墊
Mesh就正常就得